有無人知邊到有肉骨茶好食

想搵新加坡重胡椒味果隻 發覺係香港唔多覺 通常都係馬拉式多 有無人知邊到有

留名 我都想知

古月 仲係米豬連黃店

仲諗住去試下

同問

荃灣蘇媽蘇媽，同埋佢地85有罷市

蘇媽，深水埗同荃灣西附近都有

想要新加坡式多啲

少爺18

或者自己整都得
用白胡椒粒 原粒蒜頭加新鮮腩排煲40-60分鐘就得

個椰香雞同蝦面好好食喎

利申 街坊

新加坡

有無食過隨心？頭先係openrice見到好似都唔差

有得揀都唔好再用openrice 啦，老闆娘2014嗰陣撐清場㗎。

利申留個靚名先 so far 食過蘇媽都覺得唔錯

有無新加坡式既
古X完全唔掂

好時沙嗲？

個椰漿飯幾正喎

梨木樹有間

不過係落味精
個次食完個嘴腫左

巴打識唔識整馬拉果隻

灣仔蝦麵店？

馬六？

藍店死撚開啦